{
  "Groq": "Groq",
  "Use Groq's fast language models and audio processing capabilities.": "使用 Groq 的快速語言模型和音頻處理功能。",
  "Enter your Groq API Key": "輸入您的 Groq API 金鑰",
  "Ask AI": "詢問 AI",
  "Transcribe Audio": "音頻轉錄",
  "Translate Audio": "翻譯音頻",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Ask Groq anything using fast language models.": "使用快速語言模型向 Groq 詢問任何問題。",
  "Transcribes audio into text in the input language.": "將音頻轉錄為輸入語言的文本。",
  "Translates audio into English text.": "將音頻翻譯為英文文本。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "將一個自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Model": "模型",
  "Question": "問題",
  "Temperature": "溫度",
  "Maximum Tokens": "最大代币",
  "Top P": "最高 P",
  "Frequency penalty": "頻率懲罰",
  "Presence penalty": "存在懲罰",
  "Memory Key": "內存鍵",
  "Roles": "角色",
  "Audio File": "音频文件",
  "Language": "語言",
  "Prompt": "提示",
  "Response Format": "回應格式",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "本文",
  "Response is Binary ?": "Response is Binary ?",
  "No Error on Failure": "失敗時沒有錯誤",
  "Timeout (in seconds)": "超時（秒）",
  "The model which will generate the completion.": "將生成完成的模型。",
  "Controls randomness: Lowering results in less random completions. As the temperature approaches zero, the model will become deterministic and repetitive.": "控制隨機性：降低會導致結果更不隨機。當溫度接近零時，模型將變得確定和重複。",
  "The maximum number of tokens to generate. The total length of input tokens and generated tokens is limited by the model's context length.": "最大生成的代幣數量。輸入代幣和生成代幣的總和受模型上下文長度的限製。",
  "An alternative to sampling with temperature, called nucleus sampling, where the model considers the results of the tokens with top_p probability mass. So 0.1 means only the tokens comprising the top 10% probability mass are considered.": "一種與溫度采樣相似的選擇方式，稱為主核采樣，其中模型考慮具有 top_p 概率總和的代幣結果。因此 0.1 表示只有佔據前 10％ 概率質量的代幣會被考慮。",
  "Number between -2.0 and 2.0. Positive values penalize new tokens based on their existing frequency in the text so far, decreasing the model's likelihood to repeat the same line verbatim.": "位於 -2.0 到 2.0 之間。正值針對文本中已有頻率的代幣進行懲罰，降低模型重複同一行的可能性。",
  "Number between -2.0 and 2.0. Positive values penalize new tokens based on whether they appear in the text so far, increasing the model's likelihood to talk about new topics.": "位於 -2.0 到 2.0 之間。正值根據代幣在文本中的出現情況予以懲罰，增加模型討論新主題的可能性。",
  "A memory key that will keep the chat history shared across runs and flows. Keep it empty to leave Groq without memory of previous messages.": "將在所有運行和流中保留聊天歷史的記憶鍵。如果保持空白，Groq 將不會記住以前的消息。",
  "Array of roles to specify more accurate response": "指定更準確響應的角色陣列",
  "The audio file to transcribe. Supported formats: flac, mp3, mp4, mpeg, mpga, m4a, ogg, wav, webm.": "要轉錄的音頻文件。支持的格式：flac，mp3，mp4，mpeg，mpga，m4a，ogg，wav，webm。",
  "The model to use for transcription.": "用於轉錄的模型。",
  "The language of the input audio in ISO-639-1 format (e.g., \"en\" for English). This will improve accuracy and latency.": "輸入音頻的語言，以 ISO-639-1 格式（例如\"en\"代表英語）。這將提高準確性和延遲。",
  "An optional text to guide the model's style or continue a previous audio segment. The prompt should match the audio language.": "可選文本以引導模型的風格或繼續以前的音頻段。提示應匹配音頻語言。",
  "The sampling temperature, between 0 and 1. Higher values like 0.8 will make the output more random, while lower values like 0.2 will make it more focused and deterministic.": "取樣溫度，範圍從 0 到 1。較高的值如 0.8 會使輸出更隨機，而較低的值如 0.2 會使其更專注和確定。",
  "The format of the transcript output.": "轉錄輸出的格式。",
  "The audio file to translate. Supported formats: flac, mp3, mp4, mpeg, mpga, m4a, ogg, wav, webm.": "要翻譯的音頻文件。支持的格式：flac，mp3，mp4，mpeg，mpga，m4a，ogg，wav，webm。",
  "The model to use for translation.": "用於翻譯的模型。",
  "An optional text in English to guide the model's style or continue a previous audio segment.": "用於指導模型風格或繼續上一音頻段的可選英文文本。",
  "The format of the translation output.": "翻譯輸出的格式。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "Enable for files like PDFs, images, etc..",
  "JSON": "JSON",
  "Text": "文本",
  "Verbose JSON": "详细的JSON",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "补丁",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "刪除",
  "HEAD": "黑色"
}